Status 係數字遊戲，過眼雲煙，定吃不到的萄葡是酸的?

如題